# doprovedenie
 Допроведение кабин
 

## settings.py
tgToken = "id_bot"

API TOKEN бота

id_cabin = [id_chat]

ID чатов и/или администраторов которым приходит сообщения о кабинах

db_cabin = 'patch\items\db.sqlite3'

Путь к базе куда для работы с до проведением кабин
